傳陳月內離安全屋 管浩鳴稱不知

節錄

傳陳月內離安全屋 管浩鳴稱不知

管浩鳴

【本報訊】涉嫌在台殺死女友潘曉穎後潛逃回港的陳同佳，去年就洗黑錢案服刑，明日出獄滿一年，亦是潘媽媽要求他赴台投案期限，惟他仍出發赴台無期。昨有報道指港府擬在未來一、兩個月安排陳同佳離開警方安全屋，但一直協助陳同佳的牧師管浩鳴卻指不清楚安排，但認為目前最重要是解決陳的赴台手續。

相關新聞：張建宗晤德領事 反對庇中大女生

指先要解決赴台手續

繼潘媽媽前日往政府總部向保安局長李家超第二度發公開信，要求當局盡快讓陳同佳離開安全屋，早日辦理赴台簽證後，親政府報章《星島日報》昨發表評論文章，聲稱「據聞，當局已開始安排讓陳同佳離開安全屋的計劃，預。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。管稱：「如果有需要他（陳同佳）自己去的話，當然會去，但我暫時沒有收到訊息通知要他自己去。」潘媽媽則表示，對陳同佳可能離開安全屋的說法暫不作回應。

一早應該釋放陳同佳
唔放佢出去潘曉穎老母點尋仇

豪宅太悶住不了人 陳同佳證實了這清息...

寫信定要求對話

人地無左後代 要佢負起責任 同潘老母結婚生仔

MILF

搬去另一間安全屋

放出黎政府都唔比去台灣
之後比潘太殺 潘太坐監

完

收埋佢皮咪可以係香港坐 我地又唔洗聽佢講廢話

喺香港殺完走返去台灣